對於依家抗爭睇法

「反蒙面法」似乎好有效打擊左而家嘅抗爭運動 變左而家遊行集會出又唔係，唔出又唔係。

而且照而家香港抗爭形式黎睇，前線勇武都未係主流。而透過和理非嘅遊行同集會黎製造國際輿論應該係依家香港人普遍願意做嘅抗爭方式。

所以，我覺得枕住周期性搞地區集中性嘅和理非集會或者大遊行係可以做嘅。不反對通知書照上先，唔批可以轉番公眾集會（維園集會唱歌應該唔犯法啦），或者轉和理shop. 口罩帶唔帶自己決定，反正係現場如果人多，差佬都阻止唔到你現場帶。帶口罩路過最多係查身份證，無咩點。所以呢啲遊行為咗湊多人數去做國際文宜同表達訴求，係主打和理非，可聚人。

另外，18區游擊戰略適合用於勇武，最好做到攻其不備。目的都係繼續搞鳩中資同破壞政府建築物。但唔同意搞交通，因為於始係日常民生野。所以帶定多啲武器係周街，方便打鳩啲黑警自衛,同埋要be water.

意見相近

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定